macbook air 2018值唔值買個apple care?

部野9500但係個apple care成五份一價錢
其實值唔值得買

首先
呢部嘢本身唔值得買

唔好買

咁如果17 macbook pro 冇bar 9988個部呢？
個care都五份一

唔買care定部機

macbook air 2018 is for on9 apple fanboy only

Care

屌 其實應該both

如果mbp2017呢？

why

加埋care就ok

買，我部2017 mbp過左部幾個月就壞左叉唔到電

過左保養

7th gen cpu is for dogs

所以要加AppleCare

舊個部mpb用左六年都仲好地地，依加新機年幾就收皮

macbook pro no touch bar + apple care

咁你點
出去整？

好貴

放低左係天才吧quote價

攞過去出面整mac嘅地方，但佢地話咁新嘅model通常有野整都係換底板，佢地整都唔會平得幾多，叫我去apple整好過

Macbook點會唔買
Iphone就話兩三年就換
Macbook你捱完3年都冇事起碼用到5 6年
同埋care完之前可以拎部機去換parts

部mba垃圾u 加幾舊買pro唔好 㩒唔㩒用就睇彩數 我部mba年半就死底板 但overall比其它㩒用既

部mba 2012 用到依家都無壞過
不過加少少直上mbp啦